[沙爹身體健康] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

干蛇沙蛇

咪燈啦

Legend

干sir一定會無事！
我愛你，干地！

干

R.A.P.

屌你老豆

支持標題要有黑警死全家既請正評

無死全家
拉

本身約咗Mrs Kepa 4月12睇車仔對屈福特之後食飯飲野

我屌你老母中國政府

拜狗應該都係搏CHO 係第二個sancho 先出到咁既offer

Mrs Kepa: Chinese

仆街中共

西甲收埋皮

A Real Madrid Basketball player has tested positive to the Coronavirus. All team players have left Real Madrid training grounds as precaution.

Real Madrid football and basketball players and staff have left Valdebebas facilities because they share common areas. The players, are quarantined under protocol of the CoronaVirus. They can no longer take part of any competition.

Courtois

Hazard in US btw

緣份嘅嘢

世三回家吧

沵，RIP

手術前同玩具撚有見面，唔知手術後有無玩具撚探佢

會唔會前車名叔名帥全部bingo

呢條玩罷操嘅反骨仔快撚啲死就啱

沙蛇

沙蛇中左應該真係收得工

多數咁講會係連登車迷愛將中先

求其啦
大部份愛將都已成廢人

標童呀？

回家吧

劉馬車咁

OFFICIAL: La Liga season suspended at least for the next two weeks.

馬德里墮天地獄獸

早知新topic祝福傳奇古圖生武肺啦

佢真係有精神病咁
同taa張黃都on99

冇死全家咁益佢

條友不嬲都係咁
之前喺車跌到發脾氣就屌球證屌到拎牌

sad

其實英超都要啦
雖然好想睇波

估唔到
到今時今日
都仲有方法阻猁贏英超

真心有d 精神病

Fabrizio話英超100%跟住停

如果延期2-3weeks熱狗就係最大贏家
kane is back

之後教訓死獌狗

祝福25狗古圖狗 馬迪狗 中肺炎之後奇蹟康復
肺功能得番1/2

屌你老母 玩fm想清飲水走 賠佢講你係球會冇地位架啦
佢覆我 唔緊要 唔使做野有錢收 幾好

最真實遊戲

聽日去ajax個球場參觀
會唔會奶野

回家吧mola達

到賽車手

皇狗同蛆狗都要隔離兩個禮拜

UEFA班貪錢狗幾時肯收皮

沙狗操壞毒同袋
報應到

熱狗士氣戰術乜都冇驚條春

都係佢9估

咪撚停 腰斬plz

同埋佢哋落後車7分
停一停獌個勢仲好

斬呀 腰斬 呀

貼近現實

都係嗰句最驚跌左落第五先嚟話腰斬跟排名派歐聯位
坐左成季前四先咁樣真係激撚死

想知佢有無好憎車仔 好似迪馬憎獌咁

佢同阿衣趕唔走架

The Champions League and Europa League will be suspended immediately with an announcement imminent.

- Marca

英足匪無野做唔出

冇得血洗安聯

以加一輸獌贏就第5

希望惹到佢

班獌寧願無歐聯換猁無英超

靜啦

我地都有著數，我地都傷左半隊

佢哋已經慣左冇歐聯打
但今年猁冇英超仲好笑過跣腳嗰年

Hawks又話講多啲odoi續約嘅嘢

最好方法euro推遲一年
歐聯6-7月打晒佢

攰死班球員

歐洲天氣長期適合武肺存在
一日冇vaccine都搞唔掂

點都會緩和掛再閉門踢

好難搞除非下年遲開季
唔係都唔知點編賽程

咁真係猁個球會嘅問題 係注定無英超
同啲毒撚注定無女一樣
係命

唔怪得高普要全勝
原來真係有野阻到猁

歐國盃仲要編左1個月賽程
聯賽加歐聯歐霸以加點都最少延兩星期
以到都要最少打多個月
唔腰斬班球員踢到8月都未踢完

反正對晒 仲好比啲壓力曼狗

街場阿伯續約又話走

懸空冠軍pls

達仔

飲水本人咪就係咁

呢d真係命運
今季真係破到處,點知比支那整隻武漢肺炎出黎

都要歐豬呢班低端人口配合先可以咁大規模爆發防疫意識差到死都算，仲要真心相信中衛隻黑鬼共諜先好笑

早幾日高普仲話武肺唔關佢事，唔好問佢

咁歐洲無爆過SARS
信WHO都正路

記者純粹想問佢驚唔驚影響到比賽佢就發脾氣

希望沙dady無事

講咗啦上個post

琴日場波仲要咁多馬德里人去睇
一陣佢地確診就好笑

意大利總理星期一宣佈無限期停意甲所有活動，停左聯賽啱啱又打完大戰，但祖記球員都無得抖，沙蛇要備戰一星期後歐戰繼續訓練，到星期二訓練完左，之後星期三中招，咁係黑仔定on9

齊齊落地府捧英超

樓豬又冇死全家 又要俾標題師jer住

下年唔搞歐國聯轉歐國杯

幾個PO都無死全家

就黎英超冠軍都唔關佢事啊

Moses in Italy too

Jason Burt@JBurtTelegraph

A Premier League club is carrying out coronavirus tests after three first-team players displayed symptoms. More on
@TeleFootball

2個都要無事

Wa 咁樣想唔停都唔得啦

Exclusive: A Premier League club is testing all its players for #coronavirus after three players displayed symptoms.

The league is under huge pressure to cancel matches, rather than simply play behind closed doors.

Report by @JBurtTelegraph

英超可以腰斬了

好心開名啦

以加連F1英超都出事 支那狗真係好勁

最近邊隊踢完呀

夠竟英超咩隊

猁

似係嬌狗
個日踢完都感冒童咁

車狗 倫敦
最近和愛狗
應該無事掛?

如果cancel咗 排名點計

小心一陣回力標

希望唔好係我車

冠軍惟有忍痛懸空啦

應該妓，琴日場波都cancel埋

可能係阿

希望唔好係車

係阿嘅話咁鎚仔幫都有機出事

好大機會 去完奧林比亞

唔係真係阻到利捧杯禁攪笑啊麻

照頒獎比利記 但係個名銜應該唔係英超冠軍

如果咁樣頒獎 我地車迷係唔會承認呢個冠軍

頭銜可能叫19-20英超一哥或者最多獲勝球隊

好彩我地成班斷腳廢人冇咁易中

78月打資格賽掛

究竟邊隊驗緊

其實理論上應該隊隊都要驗講真

打資格賽仲衰
都幾肯定輸

學英冠咁3對6 4對5
一季俾獌五殺

白皮豬: 無病洗乜驗

歐豬：只是一般流感，沒事兒

屌英國有排華遊行
你顧掂你自己先啦

日落國係咁上下

佢咁講最大機會係妓 睇D消息

班英狗唔取消聯賽都係為左$，屌佢老味平時黑哨都收唔少黑錢啦，依家緊要關頭都仲可以將錢置於人命之上

岩架啦
全球排華先有得反共
見華人就當中國人俾人屌
先有得connect 到其他國家

打資格賽都有排嘈
狼隊同錫菲同分但後者打少場
咁樣對錫菲極唔公平

車路士全體人員身體健康
天佑干爹沙嗲阿銘

今季當冇發生過 9月當停左一年重新黎過

打資格賽點樣決定邊隊有資格打
數案上計分 去到20名果隊都仲有資格
拎下季歐戰資格

我唔出街㗎啦
公司下星期開始WFH

平時點嗌幾腳死全家點憎另外其他隊都好
都唔想有人中招
我諗冇一個球員衰到要承受支那出嚟嘅禍害

最衰係關鍵時刻先爆發 如果上半季大可以取消左佢

冠軍懸空歐戰位跟而家排名最好
升降嗰啲我真係唔知點

Agger, 連獌熱球員中招我都唔想見到

慘
無得見mrs kepa

今年太痴線d分近到

跟依嫁排名
降班果3隊實火魔英足總

當今年冇出現過
8/2020 用返 5/2019 既戰果

更加無可能
咁歐戰席位點計

一樣

用返1819嘅排位

我地又有歐聯踢

又 有 得 踢

熱刺第一時間多謝你

錫菲聯上季英冠
佢以個分係有機挑戰歐戰
以個方案係最憨鳩

轉播費（1場）已袋

又可以多謝沙蛇

明知大爆發仲踢波最憨鳩
雙刀球會仔 who give a shit

跟而家排名算係最公平架喇

英冠頭個幾隊都一定屌

列斯好似仲有overload個budget搏升班

意甲個方案係無冠無降班但宜家前四有下年歐聯資格
但變左第五以下包括獌阿熱三支最有牙力會反對、加英冠前頭果啲反對，最後列斯聯都仲係升唔到班

希望Fa盡早出time stone 回到1年前

獌狗同升降機都一定屌
根本佢點計都比人屌

如果跟上年排名
李城錫菲聯以兩隊齊齊無歐戰打
所以最好跟番今季排名
當縮水球季

好呀，比多次機會干爹

就算fa 決定照去博一博踢多場，最多都只係確保到利有英超，其他爭議性無解決過，到時有球員中武肺死左/退役/因病跌watt，fa 應該比人告到仆街

咁應該等多2場
猁鎖定冠軍 同 獌上返前4
就cut

如果有人中招實即停 仲點等

如果個3個是旦一個有
即停
唔洗諗

其實鷹果段應該中左
唔開名應該係同費蛇 猁 deal緊

BBC Sport
@BBCSport

Uefa will hold a meeting on Tuesday to discuss their response to the coronavirus outbreak.

以加點諗邊個方案都有問題
資格賽就點決定有資格打連第尾果隊
分數上都有機會打歐戰
跟上年排名就一定無可能兼憨鳩
當縮水球季就一定有人嘈
不過斬撚左先算啦
一陣連下季都打唔成就憨鳩

意甲個分咁近就話可以冇冠
猁冇冠真係暴動

6月頭英冠 頭3 vs 英超尾3 得唔得

歐戰位有人嘈,降班區有人嘈
唯獨係冠軍,其他19間球會都唔會有意見啦

英超兩大黑哨+老屎忽毒瘤球隊

係就真係講一世
全球利狗可能變哂反支

不過咁樣拎冠猁有癮咩
2019/20英超冠軍(30場)

氣氛就梗係冇, 縮水賽季又唔係猁狗既錯
要怪都係怪支那狗

相信譚德suck，唔戴

同埋佢地連勝利遊行 拎盃都無得搞
焦點去哂武肺

最大可能係計首循環

以個好獌到時連歐霸都無得打

痢撚其實心繫香港手足
貫徹靜靜哋贏嘅思想

其實我覺得係歐洲人根本唔清楚武肺 佢地認知係重感冒而且

一下有咁多明星球星中招已經醒左啦，你睇個股跌到仆街

Too late

My time is come

股市就跌撚咗十幾日啦，扮識

有跌既係歐羅

who

道指今日跌左成1700點

未確診唔開掛

藍絲: 中囯又贏 取代美帝做龍頭

環球股市呢兩個星期跌到啲財經新聞喊晒口，係香港先托到近幾日先跌

想投資可以玩下英鎊
準備跌穿10

道指由接近3萬點 個幾月跌到得番21800幾點
個跌幅根本股災級

宜家嘅香港股市真係唔敢玩，成日睇著全世界咩指數都紅色，寧寧舍舍香港係綠色最驚係唔知幾時啲莊搵夠散民接貨就撳低個市

食煙冇事中肺炎出事

Tuesday

UEFA果班真係食撚屎

Brendan Rodgers: "We've had a few players that have shown symptoms and signs (of coronavirus). We’ve followed procedures and (as a precaution) they have been kept away from the squad."

夜期跌到仆街 有冇軌聽朝上ifc

我轟會唔會出事

等發達
put撚左

李城剛剛打完AV
車下輪對AV 唔停賴硬野

仆街李城上場好似係對維拉

仆街喇快手停撚左英超佢啦屌

身邊人有症狀但佢仲可以出嚟開press con

即bam啦屌 不安

照唔載口罩

羅帥仲諗住踢

佢地之前對完維拉
我地黎緊對維拉

JT 係維拉

最緊要拖多幾個禮拜

有無可能冠軍照俾痢，歐洲賽資格跟而家排名，錫菲聯狼隊中立場踢一場定名次，所有級別無降班得升班下年降6隊

痢領先咁多俾個半桶水冠軍佢無人嘈，武肺吹左咁耐仲未打返上黎就抵死

咁樣好似大部分隊都照顧到

有疑似個案都可以仲諗住繼續踢
鬼佬真係痴撚線

無可能 咁樣未要踢多6場

即停得唔得呀屌

av 都好高危，宜家就睇下閪女人會唔會肯繼續比隊波去踢

1同4打資格賽 打贏左有英超冠軍ok?

BREAKING: #Sampdoria confirm Manolo Gabbiadini has tested positive for #Coronavirus

#SerieA

同費蛇 FSG傾緊暏
英超兩大英國勢力
你估好似意假咁，祖話ok就ok咩

又多個意甲斬硬
以加德甲都傾緊斬
西甲又停左
得英超仲憨鳩鳩咩都唔做

你咪on9啦
根本係英足總貪錢

玩膠就算啦, 依家拎廢sir黎講做乜鳩

升降班呢d當事球隊無咩可能讓步
全部留哂小d爭議
下年暑假無大型國際盃賽可以將個賽期延長

森多教練係雲尼亞里

你點編賽程
38場已經密到咁
44場點踢根本無可能

英足匪無一個係無辜 仲唔停

Chelsea players were ordered not to attend training on Thursday after someone close to the squad complained of coronavirus symptoms.

咪就係因為呢班痴線佬先搞到歐洲爆晒鑊
後生係死唔去呀, 但係個肺如果花左點撚算

成班垃圾白皮豬仲係度講flu flu flu
唔殺到埋身佢地唔會知錯

取消聯賽盃足總盃

Cllm

發覺好多前車教練同球員都好危險

Save the boys

維拉李城祖狗森多
共通點教練都係車做過

迪馬有冇事

開始全球爆發
但而家香港好多港豬俾正苦耍手段呃到
而家出街見多咗人冇戴口罩

The person experiencing the symptoms - a fever followed by a dry cough, which can lead to breathing problems - had not been diagnosed with coronavirus as of Thursday lunchtime but the situation has been described as a “major scare”.

It is understood that the club’s training base at Cobham is being thoroughly cleaned as a precautionary measure and there are no members of staff in the building, including coach Frank Lampard and his backroom team.

It is not clear whether training will be able to go ahead on Friday but Lampard’s pre-match press conference ahead of Saturday’s trip to Aston Villa is planned to take place at Cobham as normal.

Marina為咗大家健康

下個到AVB

又唔太覺
出親去都係成車都一定有戴

屌唔撚係掛

班垃圾港豬真係好撚煩
你去旅遊台一轉已經想打撚柒佢地

延長兩三個禮拜加埋平時預留補賽既日子有機會補到六場
真係計唔惦可以取消最雞肋既聯賽盃

好撚擔遮

我自己觀察就多咗啲中年人冇戴

睇啲報導好似唔覺西方意識到假陰呢樣野

廢中尤其男一路都唔撚戴

話係咁話聯賽盃d次級聯賽都會嘈
以個係佢地賺錢機會

佐仔同艾狗呢排有無番過意大利

係香港見到呢D人 笑一笑就算

公共交通工具有戴
但就咁喺街行可能冇

有排爆，唔肯停
又唔戴罩，應該係冇罩

諗住脫到歐就冇事

爆冷

佢地有罩都唔戴啦, 我估死返幾十萬人佢地先會知驚

講玩咩 仲major scare

好撚不安！！！！

睇落比例都係咁上下
都係d廢老或大陸人唔戴多

波又唔洗踢
淨係食屙瞓就收10幾20萬鎊一個禮拜

我覺得如果口罩儲存量唔算好多嘅巴打
可能諗定買口罩替代品做士啤，有備無患
豬嘴又好，可重用嘅口罩都好
由二月吹大貨吹到而家全球爆發都仲係咁
根本就供不應求

有人由倫敦返黎既港人中招
李城有病徵

英國應該

今屆非英超聯賽盃只係打到第三圈，錢呢d隊隊都有影響。唔係升降班個爭議少好多

貴都可能買左先
之後越升越有

Live直擊
英國多唔多人帶罩
條街仲係咪咁多人

Breaking | UEFA are set to announce on Tuesday that EURO 2020 will be postponed to 2021 owing to COVID-19, according to L’Équipe. More follows.

If the FA don’t call our game off on Saturday then they just don’t have the slightest of ideas.

橙

火清你係英國好似仲危過香港

close door match
幾千人照係球場門口唱歌飲酒

其他野我先話唔驚
果d酒精/消毒紙巾呢d人地間廠一bump就大撚把野

口罩係死症黎

我唔係大城市

帶頭取消training做得好

係英國 帶罩比人fuck 比人打
唔帶等中招

自己小心d好

學frank Lampard 會然話齋：抵撚死

火清保重

佢地唔死返幾千人唔會拎到教訓
運動員好返都無一半肺功能唔洗再玩

食煙搞到個肺黑曬 中咗肺炎個肺白返 我諗沙蛇都應該有排玩

切，mm, james同Gilmore
不過豬腦就陰功

舒仔你係咪都係英國
印象中love post 有見過你po 現場即討

屌,好心20隊球會一齊唔撚踢啦
踢波姐,唔洗拎個肺出黎搏呀

切 James今年唔會入
MM譚狗 如果無嚴重下滑 應該都8成入國家隊

問下火清當地人點睇咪知

好撚不安！！！！

點解官方Twitter 禁大獲都無咩表示

比多一年時間切同james有機

Anjorin close to agreeing new Chelsea deal..

"I want to be scoring, I want to be creating. In five years time, I want to be a leader in the team, helping the younger academy kids to come through."

唔洗買了

都唔係今日嘅事 同機更早有人確診咗

有人話上場chilwell後備都冇
可能係佢？

上年有一排係英國工幹
之後有叫我留低但我最後無留

酒精同消毒紙巾個消耗同口罩比根本冇得比
而家你見隨街都有口罩擺賣，百五蚊口盒垃圾
靚少少嘅口罩一係就食天價，一係你就要上日森F5
襯啲替代品未成為主要目標就好快啲買

These were precautionary measures. Still aiming to see the game against Aston Villa go ahead despite disruption until something changes. #CFC

癡撚線

火清有冇開始儲糧

會唔會冚隊剷

無得救
痴線西甲荷甲意甲都停左
德甲都有機會腰斬
法甲同英超就仲係以為閉門就無事咩
真係抵佢地未落斬憨鳩鳩

Italy, Germany, France, Spain, Netherlands, Belgium+ Many More all have suspended football or got games behind closed doors.

Leicester have suspected cases, Arsenal in lockdown, Chelsea in a scare,,

Meanwhile the Premier League & EFL have 1 thing in mind—Money...

拎人命較飛

啲白鬼真係好撚癲 仲點踢

最大鑊係武漢係好多口罩生產商嘅基地

無波睇悶死

閉門作賽算啦

CORONAVIRUS: UEFA will put number of options to associations - likely to include:

⚽️ Delaying Euro 2020
⚽️ One leg for Champions League/Europa League quarters/semis, instead of two legs
⚽️ Preference to complete some competitions over total shutdown

More on #SSN #UEFA #COVID19

撚狗係有150IQ就應該成隊罷踢啦
而家爆到咁撚危險都照去
球員中咗對成個生涯應該好大影響

慶祝成立115周年紀念

真心，閉門作賽+做好個人衛生根本無問題

班球迷係出面圍爐飲酒有鳩佢地死啦

依家踢波都要拎個肺做賭注

要Marina話事

有咩用，成場飛劍
仲要有球員開始中

咪撚踢啦真係 撚狗 150IQ就罷踢啦

痴撚線 籃波爵士真係團滅
Donovan mitchell中咗

李城有病徵 av班友分分鐘中招 今場仲踢

速龍早幾日打過爵士

再下個禮拜直接對李城

Kovacic should be ok

唔quote 老鼠

球員都中埋招 閉門作賽有撚用咩

再西咸

Hey U
Take care also

到時英足匪會話車路士擅自缺席比賽，會進行紀律聆訊，罰款+扣分處理

禁買人

豬腦KEEP到下年一定繼續有份

仲有好多支那人基因

最勁果兩個

係外國最憎見到支那人同香港人

要猁獌熱帶頭罷賽先冇事
其他尤其車實俾足總往死裡打

外國車狗 小心D
而家歐洲先岩岩大爆發
又驚比人FUCK CHINA 又驚中招

好返執返條命仔
肺功能冇咗一半都收得工

仲踢乜鳩呀 屌你老母
真係生命足球咩
要人做久保嘉晴

米嘈都未有病徵
應該康復影響唔大

中過呢啲點都會有影響
依家未有將來都會有

Marina 發動罷踢行動
迫FA中止比賽吧

初期發病好低影響
仲要佢地以d成堆人幫佢地check
又後生點都唔會太大影響

我地話有人close to疑似帶菌者, 會唔會就係close to李城其中一件
係嘅話好大機會係兩隊D英撚

要等幾年先知，同埋攞沙士嚟做參考係唔準，因為沙士嘅後遺症主要係嗰時亂咁試藥造成

據英國《BBC》報道，在聯賽延期後，阿仙奴的球員及職員皆沒有接受武肺病毒測試。該報道指，目前只有不足五名的阿仙奴球員正在處於自我隔離狀態，原因是在對陣奧林比亞高斯的歐霸盃賽事中，這些球員曾在球員通道中與馬連基斯接觸過，另外有部份阿仙奴職員亦需要進行隔離。據指阿仙奴方面已經對阿聯酋球場進行全面清潔，只不過一眾隔離的槍手球員及職員並沒有接受病毒測試。

阿仙奴球員的14天隔離時間將會在周四結束，球隊在周六作客白禮頓的聯賽將會如常舉行，至於未有受影響的球員就已經在周二繼續正常接受訓練。

阿狗又係痴痴地，係咪試劑都要分期所以唔做

希望今次真係全球覺醒反共
咪再為少少金錢利益出賣人民健康同安全

Tmr譚狗同李城個grey好似好fd

又咪照奶
人民幣

Save chels pls

外國車狗真係小心D 希望大家都平平安安

簡單錢個個都想賺

d鬼佬真係死光都唔抵可憐
衰過中共

The Blues visit Aston Villa on Saturday but had to put their plans on hold as the worldwide pandemic continues to cause issue to the sporting calendar
Article continues below
Chelsea were forced to cancel first-team training on Thursday as their Cobham Training Centre underwent a deep clean to reduce risks posed by coronavirus.

Goal has learned that the Blues have also tested all their players for the virus while Stamford Bridge has also undergone a deep clean following the club's 4-0 win over Everton on Sunday.

Frank Lampard and his players are scheduled to return to training on Friday and conduct their pre-match activities, including a press conference and media interviews, as normal ahead of their away trip to face Aston Villa on Saturday

今日放工時間喺鰂魚涌，目測唔戴口罩人士，有兩成係廢中，其他基本上係鬼佬鬼妹。佢地身處香港仍然好堅持有病先戴罩呢一套！你話死未

呢兩晚睇歐聯比賽，萊比錫同猁狗仲有觀眾又無人戴罩，堅持比賽繼續加唔戴罩，可以預計今武肺隨時歐洲爆得比湖北仲恐怖

MLS都停，英超仲未suspend

有冇detail話李城邊3個球員懷疑中咗?

支共黎個全球一獲熟
估唔到而家暫時最安全 係長期受害既香港同台灣

無公佈

就係唔信所以先得救

因為呢2個地方最唔撚信支共
所以咪可以贏

鏝鍠歐聯比賽取消

唔信中共，仲有唔信條撚樣痰得suck

喺地鐵見嘅鬼佬鬼婆都有戴

加拿大總理個老婆懷疑中招

唔好咁樂觀
有啲巴打話twitter戰況好差，好多人帶風向
今次疫情,我發覺好多鬼佬都係on99
再加上滲透多年既5毛影響輿論
有啲淆底,啲班選民嚟
擔心比支那成功反黑為白

Carlo Cudicini
@Capitancarloc
In all honesty, I’m not too sure what the UK is waiting for? There’s a lesson out there to be learnt, but somebody thinks he is more clever! 🤷🏼‍♂️

最多咪冇歐聯踢 條命要緊

車成班球員都接受病毒檢測

postponed

維尼犧牲湖北，將病毒擴散全球，如果我係佢，見到周圍爆成咁，但係中國已經復工"回復正常"，依家可能喺度gap gap聲笑

你睇下班意豬攬攬就知
有冇意媒可以搵返果條女

而家啲支那人已經集體吹風話叫武漢肺炎係歧視
遲啲一定慢慢屈其實地方先係發源地

意大利啲封關好白痴
直航就封你，你中途有轉機佢就當冇嘢

唔洗遲啲 已經屈緊

大班和平大愛左膠
除時佢地訓係張床都諗緊其實芝麻人唔想嫁
佢地有病都唔想嫁

屈緊啦

蛆記里昂都要延期

2003年沙士 啲支那人屈係香港源頭都做得出

陣間4:00狼隊照踢奧林比亞高斯

班鬼佬左膠大愛上哂腦 送強國who 咪中哂招

希望無事同可以cancel比賽

屌你老母左膠
畀支那國反客為主

其實中國已經贏咗
咁樣化危為機

無計
侵侵又唔上心 講真佢今次搞唔掂virus又搞唔掂經濟嘅話十一月真係好危

到時真係支那又贏

不得不承認中共網軍滲透真係好勁 又收購reddit
步步都行得好準 外國又唔理 搞到今日咁外國自己都好大責任

咁講法呢
其實所有殺人犯都應該要無罪釋放
it may be.....

搞到歐美咁樣 班白鬼嬲豬咪排華囉

唔洗打拜仁做小丑

怕咩沙蛇奶野

個武肺菌未入到個肺內部就比佢個肺d尼古丁燻死左啦

1日2包煙，個肺隨時黑過武肺重病病人

火清住邊？

Manchester City have confirmed a unnamed first-team player has been quarantined over coronavirus fears.

太陽報話係文迪

The Premier League champions have refused to confirm the identity of the player who’s family member is suffering symptoms of “a respiratory illness.”

The player in question has been tested for Covid-19 and is currently in self-isolation.

In a statement a City spokesperson said: “The Club is aware that a family member of a Senior Men’s team player is in hospital with symptoms of a respiratory illness.

“He has undergone tests at hospital one of which is for Covid-19. Until the results are known, the player in question in self isolating as a precaution.”

屌你老母獌狗個勢勁到

Benjamin Mendy has been tested for COVID-19 and Manchester City have asked him to self-isolate as a precaution until the results are known.

[@TyMarshall_MEN]

雙曼喉舌同independent都話係佢 好似家屬中招

Premier League confirm all games will go ahead as planned this weekend.

屌你老母仲踢

要大炒熱狗了

有無機真係腰斬
就算腰斬會照頒冠軍比利狗 都好
等佢無得破d紀錄

求自己隊波健健康康冇人中招好過啦

阿妓達蛇中咗

Mikel Arreta has been found positive to Coronavirus 🔴 #Arsenal #AFC

班體育記者仲話相信政府相信bj

Premier League emergency meeting tomorrow.

Am told some figures at certain clubs disagree with the decision to continue, and feel the season should be voided.

緊急會議，有啲球會話賽季應該唔計

呢個阿嬸行得太前 原來冚地球都咁多人咁蠢仲信中共

d白皮豬都on99

阿狗真係on9
一開始得幾個要隔離，
其他人照舊、訓練一切如常，連病毒測試都唔撚做，
到宜家阿迪達以至成隊波可能奶埋野，
仲有啱啱先球迷搵佢地睇訓練傾偈簽名

成班都痴鳩線
為左錢 乜都唔撚理
咪講呢d係根據科學得出黎既結論

好多記者一路都屌，唔係好見邊個撑

白皮豬覺得唔關佢哋事得記者心水清

阿狗肯定唔止阿迪達中啦
分分鐘大半隊
唔停自己罷踢算撚數

Mikel Arteta: “This is really disappointing but I took the test after feeling poorly. I will be at work as soon as I’m allowed.”

自己覺得唔舒服先做測試，其他阿狗球員話無野唔驚完全無測試過

阿狗大清洗都嚟

可能要有職業球員死左班撚樣先識驚

癲撚到狼隊仲要打完奧林比亞高斯，宜家返黎打返英超又係仆硬街，bj 到底癲撚完未

雷斯同安咁熟

間餐廳係咪無搞定點

25雷斯走咗都要玩鳩我哋轉頭

As I understand it, Arteta had no contact whatsoever with Evangelos Marinakis during Arsenal's game with Olympiacos two weeks ago. Tonight's positive test is not being linked to that night at the Emirates.

阿迪達同有錢佬無接觸都中招，成隊波就係連少少測試錢都唔撚化，阿狗呢間球會由場內柒到場外，希望呢次武肺令佢滅隊

"You realise what's happening worldwide, people are dying, now we have to play a game of football?"

"It's absurd."

Wolves boss Nuno Espirito Santo is not happy that his side are being made to play Olympiacos tonight.

屌 之前成日咒撚狗中肺炎
講笑變講真

為左錢都要踢

佐同香港關口最近有無返過意大利

車成隊做哂病毒檢測 等緊結果

咁又唔好咁講

牙達

I spoke to a senior executive within a Premier League club in the last week who nailed it.
"One player or coach gets it, and that's it.
"Because then a whole club is in self-isolation.
"And how do you complete a season like that?"
More cases will follow.
The choice seems obvious.

Coronavirus football latest:

- officials at some clubs disagree with PL decision to continue, and want suspension
- a small minority want it voided (unlikely)
- Arteta case has seen emergency meeting called for tomorrow morning

全面停賽
否則罷踢

Willian: “Me and David [Luiz] regularly talk, about Chelsea or the restaurant. He’s still my friend. We meet up all time”

十二月個陣講

唔係達哥確診 FA真係仲諗住繼續
痴撚線

反而李城件未有交人名

仲話要開會考慮，屌你咩仲要諗

諗緊錢

相信marina

油狗搵人買起班撚樣啦

你比人放上公海公審

事實上係，得幾件要隔離，其他照播毒害全家、害埋班球迷，少少測試都唔撚做，如果有人因為佢地感染死左/後遺症，堂堂大球會柒到咁，咁係邊個責任

安囝保重

真

戴巴拿都中咗

cls

咁佢地講個政府唔係中共嘅但個基本邏輯問題係自己嘅個人健康同衛生唔理 政府做得點好你都可以奶野

咁撚多人中

fake

我都係睇完個po再上網搵source睇唔似fake

433話fake news

法比

Fake news

ok thanks

嗰條阿狗一聽到阿狗兩隻字起晒岳上咗腦多啲
話人覺得唔關自己事就互踩
事實上係就係因為擔心疫情先屌阿狗
得幾件隔離其他照常
可能惹到嘅人一定唔止阿狗圍內咁簡單

我轟名宿

咁都唔停

前排勁多人jer Trump話武肺唔嚴重，但佢背後又撥錢抗疫又封關。BJ呢條垃圾就正宗搞屎棍，除咗叫人洗手洗手洗手外都做唔到嘢，鬼唔望美國過兩日封埋英國關

其實全歐洲都封，除英國有意思咩
例如沙爹由意大利飛希斯路
再飛去美國就搞掂

英國啱啱脫歐，美英緊係想鞏固美英同盟架嘛。美國suppose你英國佬自己識做，防控做好啲，屌你個老味之前死都要用華為都算當你係bargaining，宜家咁大件事都仲咁不作為，想點啊

其實真係好痴線
我住緊呢個town已經係有兩個係town centre確診左
但係確診而黎 條街我只係見過一個鬼佬戴口罩
其餘戴既都係中國人

然後D鬼佬係真係唔撚驚
就咁買m&m就咁就啪入口
細佬咬手無大人阻

前幾日同個鬼佬傾計
佢雖然無講明 但其實暗串chinese係over panic
我話好容易死 佢就話流感死亡率仲高
我話呀後遺症 佢就話肺結核都有啦
仲話香港台灣大陸人口密度高咁多緊係容易spread

佢地未經歷過sars真係唔會明
一定要瀨一次甘既佢地先會識驚

btw 我好撚驚

無波睇好悶

所以希望繼續踢

因為依家英國唔係free border
不過要封就應該封埋英國

你冇比人fuck咩

班鬼佬都係要死返幾十萬人先會驚

無喎 可能因為我呢到D人和藹D單純D掛

咁小心啲 你嗰度夠唔夠口罩

停就一定
但我覺得開會 係要傾埋腰唔腰斬

可以停左先慢慢傾
咁短時間邊傾到腰唔腰斬

呢個地球真係需要一個reset制

成班撚屌為左錢, 連基本常識/人命都唔撚理

開口埋口講死全家既撚樣學人講人命

英國車狗夠唔夠口罩
有親戚新年番左黎 近排要番去都話果邊冇咩罩剩
想係香港買

成個post cap 人最激烈嗰句 之後開post without context 笑咗

夠呀 我驚得濟上ebay買左200幾個
多謝關心

手持左午餐肉未 ?

車又比人屌

Chelsea men’s team player Callum Hudson-Odoi had a positive test result for Coronavirus returned this evening.
FUCK

學臣中埋

Chelsea men’s team player Callum Hudson-Odoi had a positive test result for Coronavirus returned this evening. Chelsea personnel who had recent close contact with the player in the men’s team building will now self-isolate in line with Government health guidelines. These will include initially the full men’s team squad, coaching staff and a number of backroom staff.

大袋都中埋

大袋

玩撚完

唉屌

希望其他人無事啦 全隊快啲去隔離加驗啦

仆街。。。。

From Skysports, holy shit
BREAKING NEWS: Crystal Palace manager Roy Hodgson has been diagnosed positive to Convid-19

有排俾公海笑回力鏢

原來鏝都有個球員中左
禮拜六咁都仲踢

真·已成廢人

邊個?

Diu

Mendy 好似隔離

完

傳緊文迪

今次真係中肺炎死了

袋

條友傷左，唔知有無康復訓練

天佑車仔
阿狗上

大袋玩完

個肺花左 jj 腎 又功能減退

已經收皮

講野唔用腦咪咁

嘩，咩料

條友不嬲弱智

大袋簽完約黑到

早發現應該無花既
Rugani都好似無病徵

希望大袋狗唔嚴重啦

cls
咁後生同高人工就奶咗野

Cho

即係倫敦已經仆晒街

玩撚完 倫敦球會收皮了

On9 la回力鏢啦
笑柒人阿狗到依家自己中

大袋180k (廢人）

唔講就唔會中，好似

真係已成廢人... 車迷把臭口又報落青訓到

真係大家咁話，最緊要人冇事

車可以點重建

It is expected that those who did not have close contact with Callum will return to work in the coming days.

The rest of our training facility, Stamford Bridge and our other facilities are operating as normal.

呢個球會仲叫人返工、開放設施根本要全球會上下隔離，到底啲西人係咪仲咁弱智

支那人嘅罪孽要成個地球一齊埋單

係咪要預備下一場
英足總未叫停
Cls

今次真係比火清講中，大袋已成廢人

到我哋有機會團滅了

袋狗

屌你on9 咁搞真係滅會
撚狗iq 150都咁撚弱智

仆街了, 我地成堆英人

仆街了 官宣左

由舊年切狗斷腳開始已經中哂
獲獲都反彈自己中

根本係人在倫敦就仆街

睇黎到英國開始大爆發

希望袋狗自己一個受晒，其他人健健康康

屌你
咪啊

屌你老母仲燈

屌

大袋本身無預過佢咁嘅性格會成材 無左都無所謂 希望佢唔好傳染比其他人

屌 希望冇後遺症odoi

唔係講笑 早幾日去個D中國超市
公仔麵既貨架空撚曬 個下先後悔無拎午餐肉去屌西

仲講

個肺好似碎牛粥咁碎上

希望冇其他球員中招

Mount成班英撚都大件事

根本就成個英國防疫意識都差
你屌個別球會根本就憨鳩鳩
個英國政府執柒左去啦
又奶共防疫又無做過

同意 無諗過佢會成材
成到材都唔會貢獻到俾車
一季半季應該遞紙

無可能無傳染
平時握個手 講句野已經仆街
今次英超係咪要停返兩三年比球隊重建

我立即屌你老母

歐洲爆，倫敦淪陷
最緊要人無事

乜撚嘢叫無咗都無所謂
收吓把口啦

躝啦, 屌你老母,死傻閪

屌啦，仲講，唔理咩隊都係想佢地早日康復冇事出番黎落埸踢

收口啦

不過無左無所謂呢句太mean

隔離po 見到
支那人

握手或者擁抱都一定奶嘢
歐洲人又唔會戴口罩
倫敦好可能爆
學神 阿迪達 大袋

係咪ON9架屌

你收鳩皮啦以加仲講d咁嘅嘢
唔好撚話自己係車迷啦仆街死啦

大袋玩完了。。。

乜撚野無咗無所謂

成日話支那狗信政府無知抵死，但佢地都叫資訊封鎖晒、長期受壓迫都無其他選擇，

宜家西方世界資訊發達，自己上網google 下都知咩叫隱性、超級帶菌、假陰，
全球特別宜家歐美有晒前科死咁多人都可以唔完全隔離封鎖、唔驗毒、唔戴口罩，係呢個時候仲咁無知、弱智根本已經係罪黎，由bj 到呢個球會到一般人都係咁完全自己攞黎，分分鐘仲害死更多人

odoi好在後生同有錢
希望醫療好啲 後遺症會輕啲

好返都踢唔到大袋仲咁後生

天佑大袋

樂觀啲 確診者當中 得少部分會爛肺
希望唔好咁唔好彩

唔一定掛
本身後生 同始終仲未完全瞭解個病毒影響

大袋星期一有返球會，之後唔舒服無再返

出師未捷
Reece_James
F5F5F5

你三個好躝屍趷路,咁撚垃圾既野都講得出口
我憎柒頭安都唔會想佢中武肺啦

又未必 希望佢係初期
初期都有d係醫番好哂

屌哂你班垃圾 邊個話咩無左邊個球員就算 唔好傳到其他人就得 而家係一個都不能少 就算人地隊/自己愛隊 邊個傻鳩仲話大袋中左無所謂唔撚係人黎 咪撚話自已中意車仔 影衰哂 我屌哂你地老母

先搞清楚一點
係嚴重病情既好番會肺功能跌2-3成
定係普遍會咁
早期發現同後生既又會點

雖然唔鍾意袋狗 但係都希望佢冇咩事

屌一聽到cho中招
真係喊左

Save the boys

全面停賽
否則罷踢

根本都唔知，同埋講咗好多次沙士後遺症好多都係因為亂試藥造成

部分係阿狗曲解，根本唔係講咩獨唔獨善其身，而係阿狗個處理方法本身就有機會令更多人中

真 死撚開 人性都無

邊隻車狗 同 cho 割蓆啊屌你老母

隻毒變左種，後遺症係點無人知，但日日高體力要求既球員同常人唔同，就算同樣受損左5%都有好唔同既影響

希望鷹要小心

最慘係隊波成班英撚基本上日日一齊玩

英撚再同其他隊友

啊鵬又語出驚人

何止阿狗，成個歐洲都柒到仆街啦。

“希望依次肺炎令佢滅隊”
點曲解

呢句真係黑心到

咁週末應該停賽 av都唔敢黎啦掛

隻毒邊有得獨善其身，有錢無錢後生老野都會中，
但堂堂豪門搞到咁可以怪邊個，宜家車路士既處理手法都唔好得幾多

我即刻block 痴尻線
莫講話唔想自己捧嘅球會有事
英超其他球會嘅球員 大家對慣對熟我都唔想佢地有事

咁都唔洗希望人滅隊咁毒架

堅尼地是無辜的

當時佢第一隊有可能會中要隔離，其他隊未知，當刻批評佢個做法囉咪

真係玩少啲假膠算，估唔到真係咁多弱智仔上網

av分分鐘己經中左，岩岩先打完李城

堂堂大球會，明知倫敦幾多人，都唔俾錢檢察，車同阿都有問題

爆閘都要屌死你呢條撚屌
自己撐嘅隊都要青訓都可以咁講
仆街死啦

袋狗保重

一個中,成隊都應該中.班友咁close.今季取消啦

堺雅人以為自己好看透世事

我認衰 我意思唔係咒佢中招只係講話本身都唔會成材 唔好彩中埋 情況更加差

反支先鋒
希望球會同佢續10年約

有時玩下假膠，搞到啲心智未成熟嘅傻閪到真係有事時冇晒應有嘅同理心，仲要落井下石，唉

成隊英人分分鐘 mm 咸 巴克利 James 青訓一獲熟

應該要suspend啦
到季尾都開唔返就直接頒獎比利記

走得太前

阿迪達大袋英超快斬

我係阿狗
連登大把on9仔
無視佢地就ok
無人想任何一個球員中肺炎

大袋中咗 即係成班青訓 英撚分分鐘都出事 佢地咁fd

隔住個mon講兩下真係會死晒咩，叫你今日即刻中肺炎又真係會中咩，
但佢咁做野點唔死呀大佬，隔離又唔撚隔離，有得驗你又唔撚驗，口罩又唔撚戴，咁你想點唔傳比全隊人全世界？到時人地因為你有事又點算好？

英超三柒打拜聯盟 齊上齊落

希望袋狗 同全隊唔好有事我
就算我幾憎巴鳩利同丹麥狗都唔想佢地出事

人哋冇爆過沙士又唔熟支那

清心理有問題好睇下醫生

今次真一獲熟 本身青春風暴

大袋琴日仲同過個侄仔踢波

大袋曾經大好前途
上年斷腳今年肺炎 希望佢快啲好返打得起

你up咩撚，根本成個英國都係咁，你係要拿阿來抽 ，仲咒人

你又知佢唔成材
躝啦傻鳩 最撚憎你以d人
唔好話自己係車迷啦
班青訓今年遇到有人
肯比機會佢地
袋又有幾多機會出到場
就一味否定佢

根本班鬼佬咁on9 奶野係遲早既問題，死局黎

有幾條撚樣又講風涼說話中回力標

日日咒人斷腳都唔想任何一個人中

比著其他領隊可能借鳩晒去衛星隊
皮亞松依家去左邊？

中啲黑心球迷算啦 唔撚好球員中

同埋柒少陣啦
以加根本係個英國政府問題
屌就屌撚柒個政府先啦
到以刻仲容許d人群聚集活動

問左好多英國人，包車區
99%唔帶罩
照舊吹啤

真係唔停波 佢地唔識死

真心 好返個肺都花晒。。。行路都喘氣

佢點做野係一件事
你可以評論
但係唔應該咒人地球會上下團滅囉

譚德塞死全家啦

哇屌你老味自己愛隊既球員都咁講野

真咩心根本係有機會100%好番
以加係有希望初期

psg 嗰個賽後慶祝同無閉門作賽有咩分別

班球迷聚晒係球場出面啦
有咩分別

杜魯多老婆都中左
加拿大

100%?

頂odoi做過啲咩事點解會中招

根本仲踢波就有問題

now下個月尾到期 應該唔洗續約了

衰啲講句成班青訓可能好大穫
千祈唔好再有第二個有事

歐聯都應該唔使踢

仲講踢唔踢
大炒拜狗十球都冇心情睇了

倫敦大爆發 已經唔駛做過咩

叫雞？

香港之前有個後生女確診
佢同佢呀媽照xray ct 肺都無花

我諗肺無花應該代表心肺功能無太大影響？

大袋中左

杜魯多老婆都中埋，杜魯多分分鐘好快就會成為暫時最大粒嘅感染者

全隊隔離14日 可以棄權了

屌
大袋中即是一隊全中

Cho希望冇事啦

Chelseatv班主持隔離咗未

唔係tested咋咩

係咪利狗唔使係車主場捧杯

英足總肯停未

反正都出局 唔踢了

唔好用沙士果套諗
果時亂咁試先咁多嚴重後遺症

當日依度有份屌佢同叫佢道歉個d人真係死100次都唔夠

牙侵都接觸過確診患者

唔踢就唔出局了

係，有人話如果Trump咁都冇事，佢就真係The chosen one

得啦得啦 收下把口啦

大袋中咗

足球d球員係咁吐口水

中國滅國啦

咁諗可能會開心啲
起碼唔使俾拜再屠

D強國人通街走又唔帶罩

我而家就係住係阿狗酋長球場附近， 而家好撚驚

無事既 手足要平安

外國讀書?

想問一下 係咪好返都一定對肺功能好大影響

暫時西方國家表現較好嘅都係得澳洲同美國

唔係

清買齊啲日用品然後匿埋喺屋企一排先啦

有排都踢唔到。。

唉 唔知講咩好
全部青訓都真係大有作為 係可造之材黎
呢刻個心情仲慘過輸波俾人456

支那狗

定啲先啦

係咪球場出邊d house
之前見佢哋d人會出嚟賣漢堡

好似話會同宿主共生 而家暫時冇藥 只可以用類固醇壓制住 隨時有復發可能
之前有啲case已經話復發咗

對車no offense

純粹想睇你柒

最緊要帶罩出街 帶埋護目鏡 當然排支咁勁就少出街

日日戴口罩 注意衛生清潔 暫時唔好出街住

食得多類固醇對啲骨都唔好啦

原本4月去倫敦睇，見到咁cut都cut唔切

仲飛歐洲

當你見到連啲鬼佬都開始有覺悟帶n 95
你就知道奶嘢

而家屋企有豬嘴， 有口罩有乾糧， 不過每日都要逼住出去上堂

Boris Johnson 我屌你老母仲唔停課，想害死所有人咩？

英足總宜家個態度重係WFC定點

今朝話仲傾緊，應該都似會停賽

真係唔好顧人眼光 保護自己要緊

唉 啲鬼佬真係好痴線 唔出事唔撚識驚

忍痛蝕幾錢都唔敢去

祝清你一生平安

啊屌，你提咗我應該都要出去啲Warehouse買個豬嘴

英超都停硬
依加最小兩隊，加埋李城就三隊
打條鐵

嗰陣沙士啲人就係食到有骨枯
唔死都得返半條人命

背後都係睇bj想點

仲有佢地14日內對手

如果唔係英超有人開始中，原來仲諗住今個星期照踢

香港d鬼佬罩都唔帶就知佢地唔識驚 以為支那病廢d
鬼佬無事

唔好做旅遊台班港豬啦

而家出面炒到兩三倍價錢
要識人先買到

要買就快手

人冇事先做到世界冠軍

“部分”，曲解車狗想獨善其身，但明明係講個做法係會令大家一齊死

正仆街賤種 奶共垃圾真係無個係好人

等我姑姐返嚟先渣車出去買，本身嗰個擺咗喺香港俾老豆老母用

都唔係奶唔奶嘅問題嚟，係純粹on9

班撚樣好多籍口話籌備咗好耐 駛咗好多錢 book哂野
好大期望又好難夾時間之類
返工放al就話好難得放假唔想匿係屋企
仲話飛機空氣好撚安全
為咗一個旅行可以去到幾盡

要出返嚟睇你扮大袋架

垃圾BJ
你要小心啲，唔好埋去人群度

有得佢地死啦

Britain’s biggest telecoms group BT said its chief executive, Philip Jansen, tested positive for COVID-19 on Thursday

Bt ceo 中埋，呢隻毒傳得好快好廣泛，係英國特別倫敦手足好高危，如果可以就呢兩日唔好返工返學住等bj 轉汰

受傷前仲要岩岩入左英超first goal

希望全部人平平安安

阿迷 希望和解
唔想互咒搞到攬炒

睇車fb 班鬼仲唔識驚 仲笑柒緊猁可能奪唔到冠

有錢佬都唔識避
睇嚟未經歷過真係唔識驚

Agree大家要收吓口
但班英豬仲柒吓柒吓咁真係祈禱都唔掂

係外國傳快咁多

好難過
只想大袋安好

我住咗咁耐倫敦，都係第一次見酋長球場夜晚會熄燈

He is actually a humble guy
Not 大袋at all

唔反了

不反了

問題係你口臭呀仆街

鷹都take care

佢喺香港

大袋狗 we love you

洋人唔care 衛生
照舊睇波飛劍周街放水吹啤
基本上等於 病毒放題

不反袋通知書已出
直至佢好返落返場為止

大袋快啲出返嚟俾我地屌啦

你都白撚痴, 今日之前諗住去

袋仔
怪錯你了

前晚利場波仲坐滿曬人咁制 同埋冇見到有人戴口罩 呢到有人出事就大鑊

應該好番都踢唔，張長約當係比大袋醫病
上年佢唔續約，我記得叫過佢斷腳，估唔到真係肺炎

BJ快d去食撚屎
邊撚度狂人

唉屌你老尾你要上到場我先可以屌臭你架

好中意轟既全部青訓求大步檻過

呢度日日咒人斷腳有邊個真係想人斷

睇到之後真係眼濕濕
一直覺得佢大袋扮球星
快d好番plz
最多以後都唔反你

痴撚線 就算係巴鳩牙衣我都想佢地平平安安啦，武肺真係唔講得笑

中國隱瞞咋

蘇馬上場影親佢都係吐緊口水

Odoi
Speedy recovery please🙏🏻

過去兩日歐聯歐霸都仲係
明明都已經有體育界確診左

英國呢款就真係大流行嘞，事但一隊都有人中，侵侵尋日特登唔對英國禁飛，仲讚bj做得好

btw祝大袋阿迪達康復

WHO害死好多人 仲要班左膠咁天真信唔關大陸事

有冇英國巴打講下政府so far 做過咩抗疫嘅野
Eg 封支那關，大手入消毒用品，停課？

Block晒d假膠未，一次就話好笑，成日假膠拉低晒質素

廿歲都未夠

....diu

完全冇做任何嘢

啲大學停課係因為出現咗第一單確診個案所以自己停課

我嗰間仲未停課

希望各隊職球員都冇事

如果英超唔係有人開始中招，英足匪仲諗住聽日繼續聯賽

BJ未宣佈停課

考慮緊暫停所有的體育賽事同演唱會

聽日Cheltenham Gold Cup賽馬60,000+馬迷照舊可入場

話時話 火清失蹤

唔好番落場柒點反

而家啲5毛仲想卸走源頭黎自中國

一時都在

瞓緊覺掛

3月13日訊 英超通過官方網站發表聲明，本週末的英超比賽將照常進行。 聲明如下：

“根據今天下午政府發布的最新消息，所有英超聯賽比賽育將如期在本週末進行。”

“首相先生建議目前所有體育賽事應正常進行，但他還表示，政府正在考慮禁止大型公共聚會，包括體育比賽在內。因此，我們會繼續與我們的俱樂部，政府，足協和其他相關利益攸關 方密切合作，以確保在情況變化時制定適當的應急計劃。”

球員，員工和球迷們的健康非常重要，我們將繼續嚴格遵守英格蘭公共衛生的指導方針。 我們將視情況繼續向大家提供情況更新。 ”

真心班鬼真係唔搞到意大利咁都唔識驚

原諒大袋了
諗番琴日鷹講bayern嘅offer，係好難reject嘅
大袋，冇人反你了，好翻啦

André Villas-Boas on COVID-19 outbreak: "In China, they were more responsible than what is happening in Europe."

德甲考慮腰斬

無冠軍無降班

下屆22隊踢降4

嘩屌.....
戴口罩踢啦

下季德甲咪好多match

希望英超都係咁做

頒個特別冠軍俾猁

斬左個歇冬應該趕到

我驚踢死班球員咋
英超停賽，刻不容緩，至於下屆點算就再傾啦

Old news 佢地訓醒先再傾

班柒頭應該見到有職業運動員出事先識驚

集氣袋仔快啲好番

聯賽盃鏝已袋

講緊取消下季

Fake

屌呢啲再算 踢多4場姐
一定係停左再諗方案

希望停賽啦

係俾月費now但冇哂啲波睇
fxxking chi na

原來香港新中咗個b又係倫敦返嚟，肯定爆到9彩

Odoi CHE needs u

佢老竇老母都中左
倫敦cls

大袋班傷兵本身應該停左練波

倫敦淪陷

Mr Abdi خالد عبدالرحمن
1 小時前
Who's here after he's been tested positive for Corona?

唉

但都有返去

佢同其他青訓咁fd，實仲有啲聯繫啦，可能一齊落club都有啦

仆街鼻敏感有少少流鼻水，而家好淆底

透明係冇事下嘛？

Callum displayed symptoms similar to a mild cold on Monday morning and has not been at the training ground since then as a precaution. However, his test came in positive this evening and he will undergo a period of self-isolation. Despite testing positive for the virus, Callum is doing well and looking forward to returning to the training ground as soon as it is possible.

抖唔到氣先似

一帶病毒
係倫敦坐CX返黎個爸媽B 一齊中曬

難以想像London 依家咩樣

大袋唔係傷緊咩
姐係倫敦社區爆發

我日日都有鼻水 利伸鼻敏感

出街打乞嗤、抹鼻涕有冇比人歧視

似係啦，arteta hodgson 都係倫敦人

我帶左口罩就小好多鼻水 會去人小小既地方抹鼻水

希望大袋早日康復

有事都check 左啲clinic/醫院 比唔比你驗先好去，唔係就坐成世最後先知無得驗，
如果有自己帶去既就食住先加自我隔離，睇下屋企人可唔可以急寄到咩比你，英國開啲藥廢到仆街，食完都未必好，
佢個nhs 都就黎崩潰咁滯，巴打真係自求多福

英超如果唔停就幫我轟
冇邊個夠膽黎守我地波

如果有自己帶去既藥*

大袋都快啲好返 好無 利申阿狗 依啲唔應該講笑

放心la 冇事
只係普通既食物中毒je

嗰次都入咗廠一個星期

正式宣布 以後唔准再叫大袋/袋狗

美國所有職業運動都停哂
得英超仲憨鳩鳩

人地NBA咁講錢都停, 英超仲話要開會

仲有鈀超

唔記得左係咩事

真心弱知
琴晚睇deji Twitter
仲大把人笑佢戴口罩同話戴口罩無用
真係遲早變意大利

睇見意大利個d鎮仔攪到武漢咁
真係好恐怖

同老鼠開戰講隻秋，最後獌囝就話食物中毒打唔到

完左英超算啦, 下季再黎

終身唔反袋了

兩件垃圾

唔再叫大袋了 快d 好番plz

啱㗎啦笑柒條友 影撚衰車迷

歐洲人on99
球員教練都中肯定唔止590單
仲唔停賽

咁搞法8月都唔知開唔開到季

呢兩三日真係體壇最多新聞
好心就停啦諗咩呀

唉 而家只希望其他隊友冇事

個個都病晒, 聽日點開波呀, 快D停左佢啦屌

大家都係鳩up下啫 希望大步檻過

有無冠軍有無得踢歐聯呢d已經唔係最重要啦，點睇都係球員同工作人員健康最緊要
足總

意大利議員戴口罩俾人屌
瑞士議員戴口罩又俾人屌
一個大爆發
一個依家買唔到口罩扣關
下個回力標到邊個

以加停
歐洲同美洲班政府肯去正視問題就搞得到
反之仲係放任疫情就聽滅國啦

無架啦 意大利班因為賴哂野先停
德意志因為醒 日落國個班

其實唔係英超係咁，係英國其他比賽都無停，羽毛球而家係英國打緊全英賽都無停

屌 好sad
奧袋快啲好番

德國唔好得幾多其實

屌，英超一停，其他比賽都會跟著行動架啦，仲等BJ條柒頭死得啦

條左膠肥婆累事

最少德甲已經傾緊腰斬問題
英超仲係傾緊停唔停

所以咪揸旗果個問題

又唔可以咁講，始終係歐盟嘅死症嚟，除非所有成員國封關，唔係嘅都係死

即時postpone都要啦
之後斬唔斬可以慢慢傾

祝福車仔全隊平安渡過
阿記上

阿記都要平平安安

阿迷專登過嚟祝福Odoi

歐盟比成員國自由出入
所以冇得個別成員國封關

可能潛伏期已經播哂毒

我指封中国關

其實要數返，意大利係最早封中国關嘅歐洲國家，睇埋意大利主要爆嘅地區係北部，有理由相信其實係由其他國家入境嘅人去北部做生意時帶埋武肺入意大利

可能英國先爆得最勁。。。但又無化驗
英超仲咁多人中過意甲

衰過淋奠

去袋仔ig pm佢get well soon

好似話支那人可以轉機入意大利

大家咁話

祝Arteta早日康復，阿記全隊平安健康

淨係封直航 神根任入唔嬲
仲要加埋班溫州工人

巴迷經過
祝車路士其餘成員無事
odoi早日康復

係
一拉到歐盟就死症黎, 意大利唔可以單方面封關
你睇條肥閪同馬克龍兩條on9仔根本唔重視呢個問題

條肥閪爆撚左鑊仲夠膽講預7成人中招
完全唔盡力去救

大袋後生應該冇事既
不過唔知對個肺有幾大影響

其實要有定心理準備再聽到多幾個球員領隊中

一起身就見到袋狗奶野

英超仲未肯停係咪on9

希望Boris Johnson中撚埋

係，轉機係去到

咩事

車仔自己出左statement話停賽未？

WHO一開始配合支那維穩，好多國家信晒
而家爆到九彩WHO都冇做過啲咩
仲間唔時叫你多謝支那多謝武漢

反開大袋 次次都屌佢袋狗
而家好SAD 後悔了

訓緊教

我諗應該都一定中幾個
仲未計啲職員

咁後生同初期Check到希望無事
又傷又武肺真係好撚黑仔

個d陪奧袋做康復訓練高危啦

唉 我地仲咁多後生仔 大好前途架

譚狗m狗嗰堆中撚硬

撚仔mm

最緊要人冇事

Danny Drinkwater fined two weeks' wages for training ground bust-up with Jota

大袋依d 25臭串仔真係死左都唔抵可憐

他只是個19歲小孩而已

垃圾車捱得過
每年交會費支持下

其實唔好話親密接觸 大家一齊操咳兩下都奶曬野

條友係咪嚟踢波

諗下訓練場個草幾撚多口水

去IG留言支持下

受傷班球員 一齊留係室內做治療
Kante Kovacic Pulisic Tammy Christensen Ruben

咁都比佢捧過英超+足總盃 真係前世積德

好撚驚。。。

個中前場

先唔講車自己 最近又打猁又打愛 下場兩隊一齊踢
玩病毒大混戰呀

慘 如果真係中
職業生涯都無埋
英超肯停未啊on9

陰公 支那真係大仆街黎
出哂事

係咪全隊已經test左？
有冇話幾時知晒結果

Next topic 祝福legend CHO

其實後遺症真係咁勁

冇人知

有機會復發

而家隻毒好多真實數據咩都冇
得支那賤種有得研究
全部都估估下

咁後生應該無咁大影響掛
籃波個Mitchell都係咁 大好前途

你老尾最勁果班

頭先望一望，
英國NHS 個指引仲叫人持續咳、高燒先要留係屋企7日但又唔係話自我隔離、屋企人又不限，
唔好去醫院藥局即係藥都唔駛食等自然好、
唔好打電話call 政府服務，當完全攪唔掂先好打電話

英超球會仲話跟住呢啲指引做野

this is sunday

星期一唔舒服

唉 真係陰公
好撚慘

後邊仲有大量球迷，希望無一個有事

即係教練團加正選後備
全部都有機會賴野

希望無事

祝福埋支那早日滅國啦屌

各在歐車區巴打保重

估唔到 會發生係自己關心既人/事身邊
唔係話冷血 對而家香港中招既人唔關心
而係對一直關注開 知道出左事 有小小打擊

咩心情都冇

呢個時勢唔分勁唔勁啦
衣狗中左你地唔通會好過啦

屌咁都含車剷有咩分別

咁後生做開運動 一定會無事

基本上全部人都同佢有接觸
賽前賽後一齊搭車 + 入更衣室

個肺花咗 就花咗
影響一生 運動應該做唔到
其他後遺症未知

好似冇人講過肺一定花

聽日場波會點？停左佢啦英超

最緊要早發現

星期一返過Cobham報到

我地自己隊幾時會知化驗結果想做定心理準備

咁拖肥都大獲

好驚聽日一起身再睇到多幾個中

Cho有驗照計其他人都有驗 ？

屌佢老母 賭錢炒股輸幾皮野都冇今次咁SAD

應該係重症先有機會花 慶幸多數年輕患者都屬於輕症

尋晚話捉左全隊驗

你睇返沙士啲後遺症

沙士後遺症唔係個病導致嫁

我知 你用啲藥嘛

對於痊癒患者會否留下後遺症的問題，詹慶元指臨床上發現受新型冠狀病毒感染後，患者主要是肺部受損，但輕症患者輕症患者應該沒有後遺症後遺症，重症患者可能會有一段時間內，遺留一定肺部損害修復變化，例如纖維化。但詹慶元強調，肺部的修復能力非常強，絕大部分的纖維化都可以修復，「但是對極重的，非常非常重的極少數的患者，可能會在比較長的時間內留下一點肺纖維化，我們要加強後期的隨訪。」

今次都唔同沙士
沙士果d係用極重劑量藥
先咁多後遺症

以加已經好多輕症康復者
係無後遺症

係當時藥石亂投嘅錯
唔關「正當」醫療沙士事

但係又話好番都有毒係體內
除時復發又轉人

有啲隱性嗰啲要驗幾次先驗得出

疫情初期其實都冇咩定案
要睇真係要等佢真正完左先評估到

好想知其他人係未有結果定冇事

no result yet

C朗中左真定假

好大機有
傷左個幾個

係全隊都有機會

平時出入都一齊有乜分別

後生就算中左都唔會有咩大問題
同埋大袋大把錢去醫
係擔心佢傳染其他人

撚仔

卡巴尼路

痴孖筋
接受唔到
上星期場波睇到笑
今個星期跌落谷底

日不落帝國變日落帝國真係唔係冇原因

希望用歐聯位
換全隊無事就夠

[天佑球壇各人] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

英足狗班賤種幾時先訓醒開會收黑錢就叻，做野個陣就碌柒

Chelsea's staff including the first team squad have gone into self isolation. No chance Villa game will be on, highly likely league will be susoended/void - emergency meeting today.

以後行快d都喘氣，跳又跳唔到，
希望大袋平安康復

alonso d戲

屌，識魔術？

支那人真係要殺盡先得

要重症患者先會

嗰啲有長期病加年紀老嗰啲

不過嗰啲本身都做唔到咩劇烈運動

原來歐國盃延期係fake
班仆街仲想搞痴撚線

Nba 西甲都係停一個月

正常
你估真係話cut就cut咩
轉播費獎金一大堆錢銀要理
但廷期就一定要做

果啲錢就算啦 比你繼續去
但冇球隊去踢波咪一樣蝕
果啲錢銀之後慢慢再搞 宜家梗係球員健康最緊要
問題係個病咁撚毒 都唔知要搞到點
支那真係累人累物 今日仲話個病毒係美國帶去
邊有一個人種係咁撚閪賤先得架

見今年班青訓打得幾好
覺得之後三四年都會幾風光
而家大袋中招 其他未知有冇事
唉 屌你老母共產黨

又成日食煙，又中過肺炎既...

立即停賽
否則罷踢

tmr仲要坐左係袋仔隔離唔好有事

推

推推推

大家身體健康
打贏共產病毒